---
#title: Declearation
comments: false
date: 2023-07-02 16:02:51
order: 2
---

在访问本站之前，请您仔细阅读“隐私与合规政策声明”。

如果您继续浏览本站，表示您清楚本站采用的技术栈和Web服务，知晓并同意本站的隐私声明，知晓并同意本站的合规声明，并愿意自行承担与您的访问行为有关的一切法律责任。

# 隐私与合规政策声明

## 本站采用的技术栈

1、本站为静态站点，采用Hexo框架+Butterfly主题。

2、本站的页面中嵌入了用于引用外部评论系统的代码，该外部评论系统基于twikoo。

## 本站使用的Web服务

1、本站未使用Web服务器，由Hexo渲染生成静态页面后，存储于CloudFlare的全球CDN网络中，由CloudFlare根据CDN网络的负载情况向访客分配访问节点并进行内容分发。

2、外部评论系统Twikoo部署在Netlify中，由Netlify提供服务器端渲染。评论的内容存储于Atlas的MongoDB数据库中，该数据库位于AWS的新加坡服务器。

## 隐私声明

Hexo、Butterfly、Twikoo均为第三方开源程序，如果您想了解这些程序如何处理您的访问请求以及个人隐私信息，请访问相应的官方网站和GitHub Repository以了解更多信息。本站不清楚这些程序会如何处理您的访问请求以及个人隐私信息，也不对此做出任何承诺或承担任何责任。

## 合规声明

部分国家可能会对访问者的访问行为或者为本国访客提供服务的网站有一些额外的法规政策要求。

**如果您因特定的居民身份、国籍需要遵守某个国家的相关法律法规，请您自行遵守相关的法规政策并自行承担与您的访问行为有关的一切法律责任。**

本站为个人博客，没有技术能力、经济实力和精力去满足某个具体国家的法规政策要求。**如果您的国家对提供服务的网站有额外的法规政策要求，请您停止继续浏览本站。**
